我真係好撚傷心

當我睇到今日再次有臥底黑警同721翻版後，我開始明白最前線嘅手足，甚至係自殺嘅手足係乜嘢心態，你地可能屌人留守，但有冇諗過其實佢地好無助好無力？唔知點做好，無力到唔想走…與其自殺益人，倒不如出一分綿薄之力…勇武不是神，其實好多都善良架…大家睇佢地好型，好堅強，其實佢地都只係普通人黎架咋，個心都好脆弱…但點解佢地睇落去好似悍不畏死嘅？因為佢地唔想其他手足受傷害，但係打係佢地身上一樣痛架…黑警扮我地手足真係好侮辱我地，赤裸裸咁侮辱我地偉大嘅精神…關懷每一位手足plz
我地已經要面對臥底、黑警、黑社會，我地唔想再面對手足嘅指罵，我地係為你而出架…我知 錯就要講，但可唔可以唔好屌呢？
我地一同進步
光復香港，時代革命

Ok

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！